Ajout du support root EXPÉRIMENTAL
Mise à jour des traductions

Inversion du tri sur le statut de gel, voir #83
Retour arrière sur le « correctif #67 Tri ascendant/descendant » ; correctif #83
Corrige les raccourcis pour la version débogage
